高鐵由唔停，港珠澳橋又免費，咁即係點呀？

咁多人嚟，因為香港醫護 好過中國醫護？

主要係高鐵
條橋免唔免費真係唔太關事

我們正在等待同班廢老港豬齊齊攬炒

班大陸狗想香港人死好耐，唔死邊有得換血？而家有個大好機會

放人落香港用肺炎淡化抗爭

羅湖呢?

封關

擺明想港人死停示威
之後換內地人落黎

即係點? 即係政府帶頭攬炒囉

沙頭角 皇岡 港珠澳 重有飛機